共有フォルダにプレゼンに必要な全データを入れること
●MS1の進捗
↓
MS1 遅れているなら、→最終的なものにするまで、どうするか（チーム全体の反省
誰が、とかはやめよう）
→
●MS2のタスク→これはRedmineに登録しているなら、そこを見てください。でもいい
●実行ファイルを実行
共有へ必ず、上げる（動くもの）
（プロジェクトファイルは、BitBucketにあるので、いらない）
10・12（朝から空いている）
10：25 ~ 16：35
ふざけたことをやると、怒られる。
それで、心折れないように。
ーーーーーーーーーーーーーーーーーーーーー
仕様が変わったところは、
そこは、第一に発表
ーーーーーーーーーーーーーーーーーー
先輩のパワポを見て、
どのように作成するのか、
川島さんは、どのように変更したのかが、わからない状態で聞くので、
仕様が、どのように変更されたのか、
コンセプトが、どのように変更されたのか、
ターゲットがどのように変更されたのか、
これらを確実に明記する。
タスクに関しては、Redmine見て。とか、
操作に関して、コンセプトに直接関わってくることもある。
→なので、のっけたり。 